注意，油塘防暴警係本港第 69 宗確診個案

死綠狗

6月9

車公真係鬼馬